sel. 8 Junil 1879.
koos ollid
peakohtomees Josep Laurisson
teine kohtomees Jaan Mänd
kolmas kohtomes Jürri Tomik
Tännasel pääwal maksis Kaewusarest Josep Kallaus omma issa wõlgade kinnimaksmisseks 23 Rubla seie koggokonnakohto juure sisse.
Josep Laurisson XXXJaan Mänd XXX
Jurri Tomik XXX
